有無鍾意整手工/畫畫的學生巴絲想一齊整野義賣，幫助發夢手足?

靈感來源係來自蕃茄師兄，

我係一個窮L和理非，成日見到有需要的眾籌都會好想幫手。
但如果係學生，本身都無咩錢，而我就係窮L，捐極有限，而自己又鍾意整手工，
見到蕃茄師兄POST覺得幾好，
想召募一班鍾意整手工/畫畫的學生巴絲想一齊整野義賣，
領去蕃茄師兄又得，領去OH YES!義賣群組又得，
甚至可能整得無咁靚，賣唔出時領去集會時派都得，
當為大家打氣。
我都係得初步概念，有興趣留言一齊傾，
之後再留TG開群組傾詳情。

[突發]今晚18區都有野搞

我見蕃茄師兄義賣的產品係整收縮膠/拼豆，
我畫畫寫字都好醜樣，但識整以上手工，
可以教有興趣的巴絲一齊整。
如果有畫畫/寫字靚的巴絲一齊整就更加好。

或者可以整其他野都得?
有無巴絲有想法可隨便留言，
例如貼紙/明信片/滴膠/皮革。
我見義賣GROUP有整手足公仔，超靚，連我都想買返個。

我畫畫寫字都比人話過靚 你留tg傾？

多謝絲打第一個留言，
絲打有無話識整D咩/畫畫叻呀?

其實我都係食飯時碌FB見到，所以先膽粗粗開POST，
蕃茄師兄話佢D義賣產品好受歡迎，賣淨3個咋。
我估我地整完領去D黃店問下有無興趣做義賣，
唔知得唔得呢?例如龍門冰室咁，老闆好有型呀

縮膠一定最快
oilpaint acrylic都可以
watercolour要pick up翻原則上都得
可以試整3D嘢

但我相信有market有人買
而我信縮膠鎖匙扣一定最快最平

有art底但做開digital art 唔熟photoshop 所以冇幫手設計文宣 想喺art上面幫到手

多謝絲打，有無話想整d咩呀?

Pm 左你先

我都係識整縮膠咋，係手工店買，18蚊有3大張。
連狗連豬Pepe應該係大路受歡迎，
或者可以寫口號都好靚

其實我初步諗法，
都係一大班人一齊整手工，然後領去義工賣咁。
好似婦聯的婦女賣物咁。
我有簡單場地同設備提供，
不過需要大家一齊夾時間日期。
如擔心可tg證明我唔係鬼呀

攝影ok?

絲打有無idea想攝影做d咩呀?

咪影啲相做poster賣
利申棍絲

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

絲打好有心呀，我無所謂呀，
如果到時香港重光左，我地約埋一齊係煲底派又點話呢

我見義賣group有類似咁，巴打係咪都類似咁？［img]

postcard?

係 返工返到short 左 打錯都唔知

我可以整定先？

不如我再講多少少概念

postcard諗得過 因為可以人寄出香港 國際文宣
另外後生啲嘅 有冇機會用meme做postcard?
易啲帶動人 例如有關爆雪, NBA等等

唔知有無無ac的巴絲都有興趣，都可以tg我
tamjaithreegor
一齊整縮膠pepe/連豬同連狗

依家未必個個用電話繩
鎖匙扣都可以整？

幫推
但自問無野叻 識識地織手繩但唔靚
剪剪貼貼呢啲簡單野有需要可以搵我
幫到手就出聲

唔係呀，我只係社福界小7頭皮

好呀，巴打如果有興趣加我tg，
我地夾時間一齊整。
其實我畫畫都十分醜樣，似足小學生。

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

繼續推下post先，
初步諗住一個星期六早上一齊整，
等我研究下點開tg group先。

有興趣留名

開左tg group,有興趣參加的巴絲可入group

不過連豬好似唔賣得

有無link詳情呀？係咪義賣都唔得呀？謝謝你

如果我整連豬公仔會唔會比連登告?

攝影撚，讀緊design！
平時都有興趣整小手作。留名！

番緊工嘅係咪唔得

支持
手作有一定市場 可以擴大黃色經濟圈
識整耳環同鈎 有諗過鈎隻pepe玩
不過我諗可以開polling睇下咩樣野受歡迎d先整？
仲有會唔會諗下整的圖案最好番工人士都用得？
即係比人見到用都唔會有麻煩個種

正呀。我地都有好多讀design 的巴絲呀。

絲打入左tg group未？

都歡迎呀，大家一齊做

我都係咁諗，
比多個途徑比和理非捐下錢
巴打意見好好呀，
有時都擔心袋住d太黃的裝飾會出街見到藍絲有衝突